［LIHKG]強勢股鳩叫區(39)

中左1001 想BB開

883 12.35入咩位放好

留名保平安

20蚊

我隻平保牛過夜好近，62375

22號巴打幾時先至開

20% 好唔好？

2382升唔穿阻力位

覺得油價如果唔穿 $60 就無咩問題......聽朝又出存庫數據

蝕？

賺呀，睇你自己㗎啫

之前止蝕晒果班而家咩感覺

利申: 我係

個刻止蝕嘅你同我又點知到一定會彈番上嚟，無做錯

2007上番14
屌佢老母

錯應該係去到底先斬
利申我係

想尾市入幾手8473

希瑪炒完一波又倒跌

得果七百幾億成交

係啦，穿線位呀過一成呀，要無感情賣出

今日爆個堆半新股應該都係咁既下場

冇喎
我好早止左
咪早一兩日買返
果刻邊個會估到佢幾時彈返

500點了

我都係千六點個日止蝕左
其實之後咪gap down 多左

呢啲炒完即走是常識吧

Rocky 臨尾先彈

906好似唔錯

呢隻on99前排唔知做咩跌

700 收市彈多3蚊

恒指啲成交量一路上一路減咁係點樣

似早幾個月

今日咩都升. 但隻1171食晒屎

晴巴上次話輸咗畀個 V 型底，其實假突破之後升多 10% 就大插，都無睇錯到，今次又嚟玩 V 型反彈

個陣人人以為假升
點知一開年就爆600幾點

希望聽日都會爆600幾點
做新上升格

好難玩個市
睇唔透

十二月頭嗰次？

嗯

其實依家比起一年前真係難玩左好多
只怪timing唔好入市太遲

半新股 細價股開炒先係搵大錢既時候

Agree.....同上年10-11月有得揮
我都係三份二倉
唔敢加

New post leave name

岩岩先睇到

好友留名

楊局長話要攪電競

係就好
再調整下先升係會健康d

289-290 呢d支持位就岩

1316 慢慢上

股票既野好講timing 上年同一時間買求其買啲唔係老千股 跟基本規矩 20天線入 穿50天止蝕 基本上都可以坐到成個浪至少50%profit 唔好講倍升嗰啲
上年11月開始已經好鬼chok
2382都夠膽死高位跌3成幾穿150天線先上得番 點夠佢玩

個人見解係 散戶醒咗
如果再似97 08咁樣狂升 瀑跌
大家都會贏錢 因為估到個市
所以大戶撚狗模式變咗

連升10日3000㸃
再瀑跌
又低成交再升
再跌

永遠唔比你班友估到

股就一定照買
但睇股唔跟市

你隻股有潛力當炒一定升
呢個時刻 技術分析已經冇乜用
個人睇好3月業績爆發期
有錢好入定貨

你諗多左
次次股災都係大跌反彈再跌再反彈

今次無係最低位走,
大陰燭唔走
反彈番上黎先減

咪要逼住上星期高追入貨

晴巴仍然只減不加?

晴巴點解認為係反彈唔係重拾升勢?

都未突破頹勢

最小補埋裂口先再講

補埋就係轉勢唔係反彈la

匯豐最後上車機會

加息概念股
年中必破90

個post上翻熱門

咁pk la
散戶指數上升

返家鄉在望

乾升幾日又歌舞昇平

要邊本好

小弟正係買3本
三聯有優惠

咁嘅成交量彈幾高都無用，咪又係可以一星期同你抺走晒佢，而家等緊一日大成交升番600左右 .......

未有北水啫，十一黃金週同十二月嗰轉都係咁啦

由反彈低點計起今日已經第七日，未來三個工作日無大成交升市咁就好弱勢

好多中型股 咁低成交都有3～5%
係咪代表大戶已收咗大部分貨

內房又到關鍵位啦
有d巴打早已撈左注底
可以用buffer博新升浪
我無貨呀

自己會留意3883 1813 3380

yeah

1918 28蚊入左

藥巴無貨咩

有，跌到咁深都冇走，終於彈返上少少。心痛左好耐。

2007

好彩跌呀媽都唔認得都冇走

今日都彈番唔少啦 算叻仔

但2007張圖真係好撚核突...

2007回到左最初的起點

值博呀講真, 殘到癲

好過叫繼續跌嘅
回到家鄉就好

已經一野車落1918賺番, 等佢上番14.8等到佛誕

原來仲有咁多2007既手足 strong hold

講起2007突然諗番起副主席

今日d半新股算唔算價量突破，772,1337,6060,2858

連沉到仆街的1337都升

邊有咁快調整完 個市唔係得升同跌

副主席應該姓劉

認住啲 V ，無咩好結果，就只係希望佢推番近啲去前一個頂

睇黎又要回一回

油b

bicth

勁假都好似無力

岩岩 watchlist 刪埋佢

應該要插一插

因為2382升

個倉又紅

3舊ja

牛牛呢

牛牛要等下個POST

琴日清咗倉
不水不了

精彩囉，上證高開咁多

跟

睇下邊邊贏

低開 _ 收

股joy;?

大陸死都頂住

Rocky竟然

1548. 玩完

放曬

禁慾左成個星期 一開市梗係叫春 之後就...

爆升

$25

轉返燈

反向操作得手

閪水

原來你先係燈神

點解a股升 2822跌

石藥

1548次次大市跌就爆升

你咪玩啦，前幾星期跟大市跌咗50%

Rocky
未入夠就升

琴日走左

最多咪25 我得6手咋麻

痴左線

今日真係
旗型突破3993
長揸必勝1548

H股升 一成

快啲再噏多兩句

講下1478 玩完 ok?

好兄弟 快，最多 咪 __

洛旗又開車

東航插到最低位放撚曬...宜家喊出黎

ROCKY 算唔算捱佐2日負1000點反彈最快既強勢股

琴日見佢磨極都上唔到，止賺左，真係估佢唔到

雷龍

3 brother做乜撚野 逆市

發生乜野事？升返哂？⋯⋯⋯⋯⋯我之前放哂⋯⋯

我都放曬

1317走寶，太早走

吉利今日乖仔

新年快樂

副主席唔係唔再諗咩 唔好亂黎呀你

仲唔追返1548？

26

副主席出番黎 大家睇路

跌緊呀 你睇乜呀

唔好睇 儲定錢先喇

可否離開財經台

670 3993

淨係睇，唔買，我怕買完就跌

睇都咪喇

睇都唔好睇呀 好易會受唔住魔鬼誘惑架

副主席你走啦 唔好望返轉頭

慘得過我係1548 低位走晒。。。。

我33蚊買，20.8放呀⋯⋯

拜個年先

隻永利裂口阻力幾大，個市又西

又話北水？大市成交量咁少㗎.....

沽水

全部股a股升 h股跌，點撚樣解釋呀

2362

牙爺扯旗扯到好行下

淡友

成6億成交

射晒落港女到

航空股今日都

你都係唔好玩股票啦

又嚟

唉⋯

又話2382 係恆指熊

走左就唔好望番轉頭啦!

有冇之前俾 rocky 震走 ge 手足取暖區

同問

已經第二次平手走

玩住paper trade先啦副主席

比想像中跌得小

Paper trade 1548由14蚊玩到33，之後真錢買即見頂，之後連跌7日到20.8放左又會係個底，然後佢就升⋯⋯

股joy呀 molamola

得啦得啦 唔好再玩股票啦 乖

5.8賺10％走左

副主席幾時入市講聲

賺到分10% 比你

又講，好撚柒煩呀魔先生
返位做野啦

4.29仲未走...

Fat fat
之前一嘢插落嚟，有得食食左先

準備破頂

3.2 跟晴巴買

破頂了 恭喜大家

之前一千點乜都冇走
特別係永利, 俾人Me too

不過後悔冇放金沙...唔知做乜鳩仲揸住

蒙牛都嚟料

隻8473比連登仔J到

HSBC穿埋80

扣息姐

上左差唔多3倍

睇住佢一路上都唔敢入 抵人賺既

2382回多d啦要入貨

蒙牛

最後同希瑪一樣

壞左，一定係壞左

3993癲撚到

如果今日轉燈咁又係咩情況

189 應唔應該追

一成 10億成交

旗皇

唔敢玩創業版

Watch list 轉燈中

同意,奶過野唔玩

2009咩事, +9.1%

之前D人高追翠如老豆

981現價買唔買得過

石藥呀
騰訊呀
紅色呀

原來因該蘋果買鈷所以3993扯旗

8字頭永遠唔會入

點解既

d 油股做咩野

2601必勝

邊到睇到

rocky 衝唔衝入去好

太鬼

不

一係等回一係下隻

3993睇幾多？
5.13入，想放

去澳門推兩口仲好

2319現價好冇加注
大家又點睇1171？好似升得太高 轉631好冇

係咪想跌番尋日升個啲

唔知 3993 2689 有無得繼續上呢?

仙股8473炒到癲左，手上隻1638賤過地底泥。

799轉勢 幅圖好靚

細股好撚旺 郁d都34成

見到佢對翻落去都開心d
一直無買

屌大插果幾日走左，屌依家上撚到

一撚樣

唉

輸撚左成4，5k

2382升左8日終於回 有d興趣

一成一成咁上落
心血少都比佢撚死

以技術分析黎計 兩底之後而家築左個頂穿下降通道 rsi又合理 好典型既買入訊號

十天線先諗

700做乜閪野呀

跌夠未

北水落嚟沽既

北水真on 9

比人姦到好痛

700

蒙牛旺旺又嚟料

大家今日俾牙爺強姦得開心嗎

2318 想點

中國平安不平安

港女俾阿爺內射到滿瀉

好唔開心比啊爺當提款機咁搶

1316 尾30分鐘俾人向下推
競價就一口氣大額收貨

得萬鬆蚊本
依家入咩股好

存到5萬先黎啦

有一隻收到風會升幾倍
仲要學到好多嘢
但萬幾蚊唔夠買一手
想知再講

想知

是我錯了 ， $24.3 放

再講未？

如果有入8473
應該賺到一半

萬鬆冇3萬買ETF

如果你係想玩8473嗰類股
呢度嗰堆number應該唔岩你玩

任何恆指腳指指數股避一避先好d

清左700 2318 939 等好返再入

果然副主席一返就要跌

仲渣緊939

3萬其實有嘅
如果放走大貓

呢到係咪多正股
初嚟報到唔識嘢屌細力啲
都可以用嚟參考嘅

呢到係玩強勢股
風險係低d
本金都真係要有翻咁上下

小成本d可以入qq post
8成牛熊撚
日日大上大落

買賭股真係同賭錢冇分別

希望rocky聽日再大大棍上

覺得賭股始終強勢 可以strong hold下

其實都係跟大市

24蚊入左永利表示
坐就對了

玩8字頭輸左600

咪算少

大家點睇IGG 破左一月份前頂
追唔追得過

有無人仲揸緊 1888？

uptrend
唔算太難玩
易玩過內房股

我玩銀娛未輸過錢, 你睇下幅圖先講
咁都叫難玩你唔洗炒其他

2319加

銀娛張圖仲靚過700

幻覺嚟既

勁假時段咋

旗型王

A股直接漲停開

琴日又係咁

今日HSI升,上證跌

個機制真係好on9

今日又升

內銀3968 並係939好

蒙牛 洛奇雙核

勁假上到差不多$15

一定係939

終於識上啦

尋日走左一半

今日到3323

就返家鄉

3968

個市成日都細成交就升幾百點 奇奇怪怪

升得慢左啲姐

2601特價結束

下咁都叫低
收市起碼過千億

比較之前28000上33000係低

係早一個月先差唔多日日千幾，2千億成交 依家個成交好正常喇

個市真係有d問題
d資金on99寧願炒8字頭，半新股都唔玩大股

係咪預左會再抽翻落去

大股波幅細，細股波幅大先正常

搵唔到野炒,個市好西

妹下妹下

倉又紅，越黎越憎股市

大倒V

而家個市都唔知點玩

3993跌乜9

North water sell

升咁多都回撚哂。恒指就一路上。

行波幅洗咩大成交

回調一半再爆

3幻3 上啊

睇黎要妹到期結先有方向

大特價？

睇幾多入？

有6.2就好

$6.0以下（陽燭一半）留意要走

好似開左車

繼續SH

屌未入

670, 唉...恨自己點撚解唔堅持

上翻車啦

依隻野好鬼 依加入要預隨時跌穿$6
$5入 就繼續SH

起碼冇左$5K, 因為後黎追CALL
宜家上太貴了

彈力夠 逆市破頂加大成交
唔錯嘅表現 如果咁都倒車 個市真係好閪

下隻會更好

2382 SH定jump得 ？

jump

其實我覺得第一支陰燭就應該要走一走
個到已經係一個頂
始終連上7日
但2382基本面咁好，應該都唔會跌好耐
可能掂翻條10天就反彈上160

763蟹緊 唔知幾時先番家鄉

出面多左好多8字頭討論

升市都得兩版

其實細股旺番都係好事 總好過升黎升去都係700 2318 果d

新/半新股炒得好勁

有無好推介
700 2318 上真係易捉好多
細價股一震就走

今日升黎下星期又跌翻晒啦

今日下晝已經跌返哂，下星期一再捱一棍成個星期白做。

今日忍唔住8.48走晒939
之前8.2頭到入

得5仔700係真係幾個月都無搞過

手持1548, 2007

你跟副主席...

其實佢慘得黎真係好燈

重溫系列

你地咪笑劉生啦

用佢個價買而家發左達

發達就未
不過可以返家鄉

有無巴打琴日陰蠋走左1548

到底個乜鳩野幾時先批到

有無巴打同我一樣咁傻仲係吉倉緊
望住個市升到咁想死

咩呀 正股家陣全部都在哂個底到橫行 要入你咪依家...
但加息單野 係咪黎料你自己決定

畀佢嚇走咗注短嘅

一日升一日跌
跌果陣咪入小小囉

之前1000億成交都會推到十幾二十頁 今日就得返兩三頁

屎提芬巴打 你引述既高窄旗型，而家竟然腳軟

期指俾條20天線壓得不要不要的

插咗幾千點，1548 回咗 50% 攪到我無咩信心，今次點都食咁啲先

呢個月有掃公用股 地產股既手足可能準備捱過寒冬喇

內房算唔算

內房唔算捱價啦 反而公用 本地地產呢兩個月美債息扯旗時真係捱得幾金下

點解 2007 會高位派貨

個人意見所有龍頭內房現價計已經唔值博

依家個市玩住細價同業績先
上次大跌之後呢到冇哂人

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財大吉

歡迎進入tg 股票group

?

想入番

我個月供倉啲66同823

月供十幾廿年無所謂啦

今個星期應該會熱鬧返

勁假又亂嚟

qq假到仆街

汽車股

你入

175

吉仔勁假真係勁假

平保幾時上返$90

高開低收

175成日都炒消息

佢上星期五先收購完間大公司

大佬買？

吉仔係咪又最後逃生門

買左benz 9個%呀嗎 唔係咩

差好遠呀 大哥買起benz all in

突破20天線
今日一定要大成交

之後3月試頂

之後仲話吉利老闆係習帝個老婆個妹夫

吉利40蚊

隻撚屌野 我係你唔好咁大期望

習帝既公司
收購左benz咁多股

之前入一吉利，終於返家鄉

吉利快上 習帝永續江湖仲唔爆

習帝概念股

回緊

700帶頭跌

內房回哂

準備轉燈？

咁快轉燈

玩完

港交所咩位入好

咪撚鳩啦，淡友衝曬出黎做乜

後抽姐

洗唔洗咁猛，十分鐘唔洗打走3883兩毫。

開始鳩叫

做乜咁chok呀又

真係日日都咁CHOK

2238就快見番家鄉

回哂塘

大家唔睇咁密就得架啦

淡友好友

好友就頂唔住了

肛交所又水鳩人?

內房股災

銀河娛樂幅圖扯到

1211

呢度d人jump晒啦? 春都唔叫下既?
其實好多股都升

4千點好有可能個個低位斬撚曬
雖然我都係咁, 但宜家都追番好多啦
仆街隻1211俾佢震走

3993

Rocky 壞左

前幾日5.8放左依家6.8

一升到咁又唔識操作了

依隻野上年7月買,個陣4蚊,一直都係望住A股個價7-8蚊
諗住年尾就上到去
最終磨下又跌下,一直都突破唔到5.2,最後5蚊到放左
到左今日終於6.77
其實遲左3個月,不過自己無耐性

入番 中海油 11.7

我都係 低位有貨唔知加注定走好

友邦聽日出業績

佔恆指成7%

輕輕入一千蚊牛仔聽日等食早餐

第3次破頂失敗

QQ win緊錢 好唔好放咗佢先 其他坐到仆街

長和

1211長揸無誤
新手唔熟技術面 玩唔起波幅

早前仲跌到65蚊震走唔少人

比亞迪電子都諗緊加唔加注

3326大家點睇？

比佢震走左

揸1211不如揸175
利申兩者都冇持有

依2個星期跌多 升少 睇唔透... 勁假高開就比人打返落黎

成個倉就係輸5仔一隻 屌佢

3993痴咗

一個星期爆左廿%
希望佢繼續向上痴線

遲下又要480買翻
放黎做咩呢

內房希望震倉

隻隻板塊升，係內房上到一半打走哂升幅再插深D

939似唔似旗仔

嘩，吉利

心理好唔平衡

屌你老母走哂

d高層派貨比老散接

你今朝咁有信心 唔係長hold咩

假新聞

咁撚樣都得

成廿六億成交喎，痴痴㗎

下晝175有花生食？

好大的花生

即係預備爆升？

其實好早買過但唔識升放左

諗起長城

388出業績個陣我諗要put

現價貴

隻股真係撚狗專用

會唔會benz唔想合作?

Rocky 隻call 到左價但仲有成100日先到期
應唔應該等多陣先放好

Rocky破6.9

好似又想轉燈

其實吉利咩事

希望頭肩頭勝利

收購係真，但clerify返唔一定會合作啫

質唔低喎個價

咁都唔跌落嚟攪到我想入

175

$25.9 -$26 蚊d 散戶盤多到

邊忽貴

... 企得穩喎

舜仔 1478

吸血鬼67

3月藍籌業績期先來放 你係咪on9架

下 我無貨
我意見係業績跟唔上股價升幅姐

$4.8一手3993已肥仔

識玩一定係業績前嗰日放

1478

返家鄉姐

突然爆上

4.7 2手3993 已肥佬

老貓係咪終於放左

跟J先

上年呢d升市既日子, 一日起碼都推10版, 睇返而家

763 就黎番家鄉喇 巧敢動

763 981 終於生性

一J 就趺

1918 32蚊冇走真係喊出黎

670上番7蚊, 唉

內房寒冬

唔會同佢捱啦, 28蚊買費撚事又番家鄉

屌2319次次都miss左

入南航啦

939

好完美既M字

981 爆多 10%. please !

舜仔 丘仔

上面高收

美市 上證都做好 點解D股都好似妹妹下咁

隻700究竟要妹到幾時

揸670 同3993表示

揸1055同1093 表示

823 👍

內房屌你

聽日回調 內房引要跟跌

平保識升了終於

期結

拉巴

今日D鋼鐵股323 347 on99,求安慰

琴日升左，今日回一回再爆

阿叔我渣緊2600,今日跌4%
安慰到你無?

388 dayhigh收

屌 呢隻野唔知跌乜

我都有, 焗住長揸...

今日賭股得兩隻大野企得住，其他尾聲轉曬燈咁濟

啲 劵商股 太殘啦 好唔合理

等下就會爆

關唔關兩會事

多謝你money巴 靠晒你啦今次

個post靜到
之前比人震走晒？

仆街939想妹到幾時

究竟700妹完先定係939妹完先

1211唔知幾時先穿阻力位

日日睇住939喺8.5到妹 妹到訓著醒翻又係8.5咁上下

從呢個po睇得出連登散戶指數超賣緊
利伸吉倉緊

妹下妹下 升一日跌一日
幾時見家鄉

巴打家鄉喺邊到？

話是話285已經升番上頂19蚊

玖紙 每股盈利 同比升成 倍

外圍好似全線造好？

期

癲撚左

恆熊係咪等死

請問有咩特別呢

冇... 我睇錯野見到升300幾

嚇死咩ching

好耐冇鳩叫

聽日又升

唔敢過夜CALL

升成倍但係佢又唔派高息

又搵唔到大行預測報告

聽日升定跌呢

$9

大家同船 比d信心佢啦

老美已經咁近兩萬六家鄉

我揸內房有無巴打可以安慰下我

我揸3883 1638就嚟嘔血，跌市跌突，升市都係跌。

咩事

今日收市前止賺, 一定唔會跌一日
好似前排吉車咁, 大市升唔跟大跌插到突

熊仔過夜 係咪死得

跌緊wo

低開無問題

希望聽日友邦生性

出業績當日通常都

大家咁話

$9太心急入啦

升太急回一回姐

1299業績勝預期

推指數

屌你老母1728比我返家鄉啦好嗎?好撚掛住老母呀我

屌你1918

我只係想表示我都有內房

想知晴巴點睇
重拾升浪?

2007尋日都硬淨

油 b

1728苦主

1299沽返轉頭

玖紙 無買

台灣廁紙搶購一空

美國搶枇杷膏，台灣搶厠紙

215咩事？

no special sick

唔派特別息

豆豉鯪魚 好搶手

1299 早餐錢

上星期11.5入返2689,fatfat

丘仔 舜仔

上面反高潮

啊爺又想拖累港女

上面

2018上太空

屌道指2日升300幾 到大陸玩野

可唔可以咁睇，上面低開係個係機會

開市頭段好少理

吉利 唔對路 㩒唔住

巴打

27就70, 加油

屌垃圾呀爺, 屌你老母

rocky

內房垃撚圾

遲咗一日，而家入有啲驚驚

第1隻係垃圾,唔好入

比佢抖下啦..

第二隻都係垃圾

1415都係

永利27.7個位頂好死, 幾時先消到個裂口

你哋係咪要提升指數

5 號仔

285 升穿20蚊

得一注

只係今日科技股帶升先扯到下,一個星期又跌返晒D升幅

短炒博上 3蚊

燈制訓醒

上證跌加期結

內房。。。

殺完熊再跌過 痴線

31500睇黎企唔穩

屌登你老母基咩習近平, 仆街死啦去

11點準時轉燈 快撚啲駕崩啦廢習

小心講野呀巴打
一陣真係拉你返大陸打靶㗎

港股垃撚圾

乜鳩都跌

388留聽日爆？

邊個再沽即係反習帝

快d放飯啦垃圾大陸市

1055

全線紅噹噹賀刁帝登基

侵侵登基都好過你 反醒下

亡國喇

又要再落

跌幾十點股災

315結

2343

聽日業績呀，轉盈

原來聽日業績
咁唔買了

手機股今日幾勁

琴晚apple升到去178 利好呱

聽日係出貨日

各位 388點睇 今日跌緊2蚊 聽日會唔會飛？

內房又做咩撚野，升跌市都跌最多。

屌 賺變蝕

加息嘛大佬

27同388邊隻好

大家係咪SH內房

Ys,今次兩會唔知又會有咩政策打壓。

上年皇上講明 房子是要來住的 應該有野想出

恒指跌少少但係股跌多多

內房食一日糖就要食返幾日屎

習總登基廢撚到

5仔股東見到恆生渣打既表現
覺得好心痛

我剛剛匯豐全換恆生了
希望你都可及早下定決心

再同大家睇下世界各地股市表現

港股個種廢

睇完再望下港股 自帶瞬間看柒頭bgm

美股差300點上番2幻6, 港女仲差千鳩幾點上番高位, 屌你老母啦
不如學爺閪單日插爆

睇落幾吸引
如果業績好都想買少少

有d想入2382覺得今日係再突破
依家後抽

大家點睇

個樣似拓住恒指出貨

700，內銀個堆已經冇升係得AIA,渣打，手機股頂下都拓

3993建唔建議入

琴日call1299
今日put388
搵早餐錢

入啦

1478 都轉燈

好悶

no la ,

6.25值搏

點睇天仁新股

3月銀監好似有野做

自 睇錯

3993 free fall

短期升咁多 我覺得落翻呢個位係合理
6.2左右有支持
再插先走 新升浪由呢個位開始

大把股呢段浪無升過 但呢兩日跌突

阿爺又俾習仔激到

咁多次經驗話俾我聽 坐下好過

國指跌得仲甘

我D股都唔弱

內房全部大陰燭，好肉酸

2007 2196

美股尋晚升到豬頭而家唔跟都算仲要轉燈大插
仆街

尋日出新聞, 點會跌一日咁少...玩過1918好多次, 其他都唔會例外

內房生性啦7月 9月 1月都係領跌板塊，由16年尾開始政策打壓消息已經冇停過。

唔好再跌啦好嘛

1918，3333幅圖爛晒
唔敢玩

狗紙如飛殺上

2314

前排跌穿橫行區屈返上黎就應該買啦
個價咁抵買

利申：11.5 入左

$14

琴日put咗388,今朝見道指升400點, 以為要跌錢

屌 今晚美帝...

咁樣每星期都有一兩次股災

退錢啊 呃錢既

期指大高水,代表而家跌多左?

係阿係阿

倒跌 聼日會點

穿埋20天線

邊撚有心機玩而家呢啲閪市

有玩股嘅人先應該明白香港癡撚住大陸係無運行，唔好俾嗰堆大陸閪股影響覺得無大陸香港會死。班仆街根本拖緊香港後腳

搞咩又跌成咁

屌 呢個真 升緊300點可以倒跌300

高位跳最多700點
支陰燭唔細

為左殺牛可以去到幾盡

振倉

今日係牛熊各大五十大板

同你差唔多 琴日call 1299 put 388 今日走左1299call

670今日跌突返啲升幅

1316

有貨 又回到最初的起點

派貨日

彈多少少啦

有無人會抽天仁新股

個post靜得好恐怖

個個比人撚到狗咁
跌市>清倉
開市升番>追貨
下午倒跌>又清倉

無人講股票 牛三未到

當你帳面搵5位數 到歸零到負數再上番4位數

睇透哂 對數字無感覺
新手唔識炒波幅

咪係囉，做咩啲卷商股咁殘㗎

高追會死
次次升完一棍等佢回番小小再買咁先得

中國光大 再跌就買

夜期molamola

輸死

隻1638谷底反彈左3%都唔夠又要捱幾棍。

跑輸哂板塊大市

唉⋯⋯屌

又撚

分散板塊風險會唔會冇咁大壓力

唉準備又嚟

一入番 油b 啲油價就回

布蘭特期上返66 仲咁的死樣 大師的祝福

唉……

唉......

個個副主席口吻
下一個位30800

3幻1守唔守到

全連燈睇淡

屌你地 唔準唉

散戶指數上升

IG跌唔夠100

qq 939 平保

all in 2382

又入返？

後抽完成 直上140
昨日算係小突破啦

939 尋日a股跌4%

2018真係廢物

風水輪流轉姐

2382 紅埋

唉.....

唉⋯⋯

2382 恆指熊都紅色 今日無事既

我屌你老母呢d西市揾狗玩啦

唉屌

反彈完了
又要開始新跌浪了

尋日高位回落已經過700點

各位巴打唔好重倉休息下喇
以經唔再係2017年頭3季嗰種穩升

又食肥牛

旗王

玩完
熊一
屌老母上証

175轉燈

好怕烏鴉口

但好似跌唔落

即刻插左下

400點

燈少陣當幫忙好嗎

好
以後跌市就賴你啦！

第三副主席

chok到想清倉

9 紙

堅係想清

吉祥物呢

好撚勁

番唔番到去前頂

上啊

啲心情轉變得好快

鳩叫

早幾個月已經睇化 開市前跌佢老味 開市後 升升升

結果今個星期吉車最強

仲係紅燈咁快叫

習仔概念

習帝登機股

今個星期仲有一半未過

如果轉到燈會唔會爆升

1918綠左, 大奇跡

呢隻衰仔衰左咁耐
做幾日叻仔喇

玩咗幾年，最撚閪真係呢個幾月

手足你一講就插

一講就冇水花

不得了 過埋15 既話

仲有16

玖紙玖紙

隻call就快到價啦

吉利勁到

紙股 車股歸位

2018 都綠咗

1415愈升愈有
3993

939洗唔洗咁 多左資產啦

鷹雄幾型 ?

咩

跌藍股 小股勉強生還

就黎500點 ifc開始又人多

搵人stop下囤地波

30800牛

308都穿 今日企唔翻係咪望住302去

條粉皮一路9up,個市一路插

屌 兩日高位回落過千點

哇屌，期指跌左650點

hsbc連250天線都穿

嘩

500點喇屌 咩事啊

30800支持位穿埋, 30000點見

究竟咩事 外圍都唔係跌咁多

sorry 唔明，期指跌會點樣影響恒指?

停啦唔好再跌啦

外圍最多回0.4 0.5%
港股啊爺好波

美帝唔係主因 大陸係問題... 國指跌成2%

所以話港女係雞係公廁真係冇錯
呢個世界是但一個市場有事港女都會跟

唔派錢仲要拋貨

期指跌左700，今日會唔會要踩1000

沈埋落底

【信報財經新聞】香港交易所(00388)公布，截至去年底止年度業績，全年純利74.04億元，按年增28.34%，每股盈利6.03元，派發末期息2.85元。

期內，收入及其他收益131.8億元，按年增18.57%。

388同27都做到野

只要其他成份股都合符預期
恆指PE又落翻14

4幻不是夢

唉……又跌…

27

27 同 388 上呀

賭股

不過高j左紙股

多謝27帶返起

上證彈咁多港股無反應

又唔係彈太多...

有無推介比我搵餐午餐

搭船去澳門

咁可唔可以推介隻比我搵船票錢

上證回返一半有多
港女仲妹下妹下

要等佢收埋市先敢郁

琴日考完試出黎唔見左300點升幅
今日上完堂出黎又跌幾百

W型走勢

跌400點 但個倉全綠 表示唔知發出緊咩事

股神

個倉有咩?

細價股?

連登巴菲特

銀河？AIA?吉利？

冇買大藍籌股 主要係中小型股

高手 又可鳩叫

重倉緊3323

屌 新手黎

唔應該咁快講多謝

1299跌市無事

買得岩

轉升跌顏色護下眼先

最後逃生門關埋

尋日回調我堆股
今日全綠

恆指失守埋50天線 但預計黎緊強勢股出業績
唔好失守30000掛

屌，真係俾人撚狗撚死

靜到

玩撚完

悶局

清倉算

坐多陣啦 唔信3月都咁

每次股災都係你唔信就咁

8337

灰到仆街

mo la
bear 1
good joy
走鬼啊

入7300

屌 終於收市 扯曬白旗

700似頭肩頂

700 單日平手到賺變輸錢

700股東一齊默哀下

R.i.p

幾個月前一出糧
就拿起4千其餘入股票戶口

上個月開始已經無再入錢落去

邊到似

屌那聲中伏
基金走貨
條仆街毅力重係咁叫人入
死仆街聽叫雞生愛滋

今日係咪升啲細隻內房

輸到白做幾個月啦屌佢老母

估市精英巴打

我今日朝早435 左右撈qq 近牛
食完lunch 升到賺5 千假設
仆你個街3 點鍾跌到，最後仲要輸5 千

岩先發現670雙頂

個陣已經覺得跌太多，屌點知仲有得跌

收市競價

正面

成交量無配合
希望聽日抽翻上去

跌夠未
彈兩下都好丫

係咪起碼要測番上次個底？

老美係咪熊市既abc浪

係咪仲有兩個鐘行刑

隻 522 每股盈利 激增 94%

唉

希望今日有逃生門

美股跌1100點都係咁未死
跌380做乜哀鴻遍野

頭盤

連跌未回氣 加埋大陸補刀....灰

呢一跌熊市確認
你話灰唔灰

負負得正

油b ，大市跌加油價跌

重點睇第四季業績啦

好難玩 走左之後入左舜仔

有賺啦舜仔

港股又要唔知跌幾多

原本油b 可以cover 返之前無左少少既錢
依家要靠舜仔追
今日又唔知玩乜

舜仔你幾時入㗎

尋日收市入左qq, rip

下個POST係咪我黎

120

好過無啦已經無咩分別

好啊

咪幾好，仲有大把位閃人

三幻三

呢d咁既仆街市
2382只會係跌少d

4幻

你唔係上波131走左咩

觀音開庫

救市呀

唔玩喇

爆上136個日132入左d

有d後悔

油又跌 大師祝福 唔簡單

要飲油了

molamola

跌800點好啦

唔想開市

點解唔係升

影張相留念先

如果我睇今日升你地會唔會覺得我痴線

推

ao 好似幾好 J 住先

先跌後升

再見喇

唔會個撚屌市 邊個估到

開定啦ching

4幻4